早知出閘會扣雙手 阿朗泰國羅網洗囉友（會過去的?）

阿朗去之後 我怕沒然後

原來運毒 受到泰仔伺候
又誰人能為我打救 我去了最污穢的缺口

沒有姐犧牲 怎可讓阿朗得救

阿朗劫數 無法去善後

牙朗已經無人關心

高考了之後 阿朗入恒大

原來在暹羅身處監獄身處倉裏
無期徒刑已終身有罪

以後的生活 要對泰仔溫柔

左右手？